做藝人難，在電子科技氾濫年代，做女藝人更難！

個個睇波

鋼琴YouTube.jpg

咩

請閣下珍惜光陰 勿開廢post

廢人垃圾你指意佢開乜？ 同你傾國事？